[集氣] 美國中期選舉共和黨大敗暨G20峰會侵侵投降打氣區

Source: 一路向北

習帝
国進民退，鯨吞民企；
五保一險，萬稅萬稅；
再教育營，降服回民；
樓市降溫，萬民景仰；
網貸消失，去槓桿勁！

用盡燈力

笑左

輸撚硬
參議院輸晒十七席，俾人彈劾在望

中必贏

中國一定win

萬佛朝中

支持中國，支持民主黨
中國係贏家

習帝贏

民主(黨)會戰勝歸來

天祐中共

大敗吧 ! 杜林普

天佑中共
天滅侵侵

Pish

連燈力量

政治方面：
1. 和平崛起，成為超級強國，能與美國對峙
2. 解決南海危機，保護領土完整
3. 協助北韓無核化，為世界帶來和平
4. 中港澳融合，完成大一統

經濟方面：
1. 發動貿易戰，抗衡美國霸權主義
2. 打擊逃稅，為國家帶來大量收入，改善民生
3. 禁止民企走資、出賣人民利益

文化方面：
1. 教化夷蠻，讓回教學習中國思想
2. 編纂修書，命名為《聖經》